達哥嘅問題唔係表唔表態

而係佢扮睇唔到，完全唔講唔提
徹底令人失望

佢講完俾人搞 你點幫佢

做人點可以背信棄義
收中共錢反中共?

咁我睇全香港都俾人拉啦

咁大 J果 d都死得

仲以為今年巳經2047

达哥有誠信 果然係真兄弟

仲要bam人打壓

咁你應該係號召人唔好睇佢台，杯葛佢所有廣告代言，咁佢要乞食個時咪冇包袱可以講乜都得

咪玩啦，又係ceo 又幫遊戲代言

一提起啲支那人又會triggered 去杯葛EA

達哥到時返咩工好 名人係煩啲，俾我都寧願唔表態

你睇吓班人洗幾耐CHATROOM先
人哋就係FOR ENTERTAINMENT
你哋又要將政治帶入嚟個CHANNEL

其實一個人關心政治係好基本
達哥過去嘅態度咁liberal
然後到咗呢個身段又放棄唔講
真係可惜